[島上巨變] 2017射鵰英雄傳 (59) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾] 2017射鵰英雄傳 (29) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾(二)] 2017射鵰英雄傳 (30) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (31) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經(二)] 2017射鵰英雄傳 (32) TVB星期一至五8:30pm
[雙手互搏] 2017射鵰英雄傳 (33) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題] 2017射鵰英雄傳 (34) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(二)] 2017射鵰英雄傳 (35) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(三)] 2017射鵰英雄傳 (36) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊] 2017射鵰英雄傳 (37) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊(二)] 2017射鵰英雄傳 (38) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩] 2017射鵰英雄傳 (39) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩(二)] 2017射鵰英雄傳 (40) TVB星期一至五8:30pm
[騎鯊遨遊] 2017射鵰英雄傳 (41) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮] 2017射鵰英雄傳 (42) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮(二)] 2017射鵰英雄傳 (43) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷] 2017射鵰英雄傳 (44) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷(二)] 2017射鵰英雄傳 (45) TVB星期一至五8:30pm
[荒村野店] 2017射鵰英雄傳 (46) TVB星期一至五8:30pm
[荒村野店(二)] 2017射鵰英雄傳 (47) TVB星期一至五8:30pm
[新舊盟約] 2017射鵰英雄傳 (48) TVB星期一至五8:30pm
[新舊盟約(二)] 2017射鵰英雄傳 (49) TVB星期一至五8:30pm
[軒轅台前] 2017射鵰英雄傳 (50) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂] 2017射鵰英雄傳 (51) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂(二)] 2017射鵰英雄傳 (52) TVB星期一至五8:30pm
[鐵掌峰頂(三)] 2017射鵰英雄傳 (53) TVB星期一至五8:30pm
[黑沼隱女] 2017射鵰英雄傳 (54) TVB星期一至五8:30pm
[一燈大師] 2017射鵰英雄傳 (55) TVB星期一至五8:30pm
[鴦鴛錦帕] 2017射鵰英雄傳 (56) TVB星期一至五8:30pm
[湍江險灘] 2017射鵰英雄傳 (57) TVB星期一至五8:30pm
[來日大難] 2017射鵰英雄傳 (58) TVB星期一至五8:30pm

[member] 希望之後開post既樓主加返原著個chapter

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

各安答自己加名結拜：

一路桐行 桐兒 桐舟共濟 桐道中人(一桐渡過) 桐蓉兒 蓉桐兒 老頑桐 桐床共枕 木同木同 桐毒已深 一桐 桐甘共苦 桐子軍 桐心未泯 梧桐樹 李一桐現任男友 小桐子 戀桐癖 桐人敬賀 自模一桐 與你一桐行 桐蓉共枕 桐籮彎 ~桐聲桐氣~ 萬眾桐心 桐聲桐氣 降桐十八掌 桐李一齊 桐門子弟 兒桐節 桐妹妹 桐心一意 桐生共死 李一桐（黃蓉） 李一桐 桐言無忌 桐理心 一桐分憂 桐情深 一桐bb愛作戰 桐我兩手相牽 風雨桐路 桐虎 一桐有我 帶你一同遠走高飛 蓉兒桐 分甘桐味 女桐學 殊途桐歸 桐學各位找個位

「我們安答永結桐心
日月桐教 千秋萬載
活 你桐著我 死 我桐著你
一桐江山 手握桐像
今輩子 下輩子 下下輩子
桐行江湖 連登永不分離」

[/member]
冇名自己加番

唔識用草稿功能 開到一PAT屎
今晚又可以陪桐桐

桐幫主，千秋萬載，一統江湖

24小時不眠不休既安答呢

Hi 各位迷G

又黎吠

留名

桐桐世界第一

我愛李一桐

今晚

賤哥哥 我爹爹唔會係兇手

琴晚無睇到, 今晚都應該唔會睇

不過實行屌賤哥哥屌到番華山先停

開 post 者記得加翻

我照copy上個post

完左鐵槍廟之後一桐好少戲份

賤哥哥solo

唔夠長，連尼住cut 左

最好的愛情，是互相成就

其實金庸先生最偏心黃蓉，為什麼呢？

子非魚，焉知魚之樂！不甚唏噓的是我們，含笑滿足的是我們摯愛的靖蓉！

遇見郭靖， 是黃蓉的幸運

我就是喜歡《神鵰》裡的黃蓉

黃蓉的家國情懷究竟是完全源自郭靖還是本身就有一定的家國意識的？算不算女俠？

黃蓉選擇了郭靖

黃蓉愛上郭靖卻不喜歡歐陽克，其實跟黃藥師有關

如果張家口的靖蓉初遇換做旁人 可能無法擦出如此純真的火花

勇敢與郭靖相愛的黃蓉為何反對楊龍戀？

黃蓉愛郭靖多一點，還是郭靖愛黃蓉多一點？

係咪今晚播埋蓉兒係桃花島跳舞？

Yes
跳完舞先發現師父死

完左鐵槍都就結局

完左鐵槍要到最後兩集都見得番桐桐

個幾集點挨

蓉兒

睇靖哥哥solo

悶

今晚G蓉終於可以收一收皮

Hello,大家好,我愛李一桐

李一桐

做咩同我條女示愛

桐桐有我就夠

我做桐桐屋企塊地板就夠

個胸細到咁 唔出好過出

可以畀佢踩住就夠

屌你呀

今晚support桐桐

仲有一個鐘多d就開波

TVB表示
跳舞對劇情無影響
CUT

駁唔到

今晚既劇情，又係時候睇e條片

痛心呀！

回樓上唔知邊位 桐桐

係人都夾到出黎
我對肥仔波都大過佢

原來大將軍係肥仔

屌 打lol打到唔記得

明灑

八半準時報到喇

仲有半個鐘

自爆肥仔波 唔怪得要叫 木面g

8點9先報到

肥仔波都大過隻桐G
桐G真係做女人都冇資格

點解

收皮啦

要分手喇

個fd捉我落街食飯

屌 食m記拎番歸明明最快

我唔要七師父啊

自

我唔要七師父死啊

得罪講句，平到Heidi咁

你on9嫁 明明heidi都大過隻桐G

[img]

。

瑛姑既威力

今日唔想報到

留名，南希仁韓小瑩

一桐是淫蕩的死臭雞
一桐天天都要接客
一桐在高潮
一桐在呻吟
一桐是我們的~~~G

時辰到 師傅

報捷

坐定埋位啦唉

屌定賤哥哥先

各位安答準備好紙巾未？

賤哥哥

起歌

百 定

起完歌

下屌你CUT左樹林對話

LM

cut左咁多

要分別喇

屌好撚仆街

今集好似好慘

一嚟就打大佬

一黎就食飯
好難接受

一黎就cut咗
係咪集集都有cut

未到 cut左入飯館踩場果段

180度變身

我指兩個係樹林
蓉兒問佢今日係咪做乜都會陪蓉兒

今集之後
佢地會有年半兩年冇見

點解會殺七廢 ??

靖蓉回憶錄

嘩d菜名

我想熄電視

起哂雞皮

執佢一濟先走啦 食乜撚

唔好再講la蓉兒

喺街，屌左賤哥哥先

16歲飲酒 是咪要失身了？

琴晚播左先完 跟住應該到蓉兒用打狗棒趕客果段 跟住先到呢度

蓉兒 唔好再講啦

金庸真係鬼才

道道菜都

why賤哥哥要番去娶華爭

食屎啦賤哥哥

唔係蓉兒條撚屌會學到咁多武功?

係咪
唔記得左

處女同公廁

tbb版上一集咪問咗

仆街 CCTVB 又亂 cut

其實蓉兒十七定十八歲都比賤哥哥扑左

講清楚啲好喎

郭靖當你係雞咋

漼淚

好sad

無錯
所以最尾留低揀處女

有病睇醫生

軟咩甲呢

嗚呀

以後想食都食唔到

仆街

賤哥哥太高
蓉兒只可以挨博頭
如果相擁效果實好好多

好滾動

蓉兒好撚正

做乜放棄治療

郭賤呢條on9仔 諗起前幾集無啦啦反CUP話娶華爭就嬲

垃圾賤哥哥

蓉兒唔化妝一定好醜

加個箱

屌 蓉兒等我 跑緊番

咁GE角度先好WO

你鬧金庸啦

賤哥哥熱撚到出哂汗

最尾又點樣反反cup返蓉兒?

蓉兒喊我都想喊

多得大師傅條老而不

頭先咁攬一攬 郭賤個身應該穿晒窿

爹爹從來沒有如何同人分別

死仆街

淚從身裡流

副甲識認人架

有識別系統

賤哥哥醒目呀
知到條女係公廁
早走早著
但係佢老豆話晒係東邪
點都要比幾分簿面 做戲做全套

刻骨銘心既經歷

粵配無咁感動

賤哥哥好快又反cup屌走蓉兒

因為佢可能自己都唔識面對自己老婆咁就死咗

咁叫唔識講野

留名睇賤哥哥一陣反轉豬肚

邊個天才打燈打到塊面燶晒

好難聽

唔啱口形

agger

點解賤哥哥要番去娶華爭？

想扑吓個由細識到大嘅

問大師傅啦

廢老煽風點火

咪講撚左處女同公廁

cut到 果頭喊完 呢頭就唱歌

廢老9up嚇到佢鳩縮

唱武林天下啦

無乜感情

呀坑快d出手啦
唔想見到桐桐喊

無關痛癢既承諾

識別系統開啟

蓉兒真係無撚得輸

又係條死老野

又 cut

屌 番到黎就喊緊 垃圾賤哥哥

廢老

屌佢老母閪呢D都CUT

抱抱然後轉圈圈

唔洗走了

取消了

世界第一

喊到蓉兒隻眼腫曬

呢part太sad

不能同意更多

初l六取消呀

改左八月初七呀

坑兒做手腳？

蓉兒唔明

楊康全集做既唯一好事

YES

呀坑唯一好事

蓉兒準備跳舞

黃幫主

七廢今集死？

無啦啦點解取消

楊康唯一做既好事

呢集情節起起落落好大

又轉圈

係 唔想郭靖去蒙古

改做八月初八啊

係啊

轉得好靚

咩戲出過依句 好熟

嘩
你咁醒GE

Yes

應該係死前唯一好事

一個鐘可以來回地獄又折返人間再落返地獄

楊康轉頭仲有桃花島好事

睇見蒙古妹個臭閪樣就心都涼哂
仲要遲D害死郭媽媽

比tvb cut到離哂譜

不如cut到結局算啦

d 音樂好好聽

唔知 頭先諗到

臭雞華爭個鼻窿大撚到

死剩最廢果個

桃花島跳舞ready

好你老母，殺唔到最廢最仆街嗰個

咪即係成世人唯一一件好事

堂堂正正做個宋人

Cut撚晒康慈無咁嬲

今集楊康做最多好事

坑d終於做左件好事

冇哂連貫性

駁唔倒

足本版

放撚過個盲佬係成世做最錯GE事

頭先唱歌係咪配音自己唱返

放走個on9的確錯 但少左其他煩閪

黃蓉唔應該姓黃，應該姓整

屌 郭靜好撚on9 要靠取消 唔敢為自己所愛爭取

屌 個盲佬煩左兩集

蒙狗嗰邊好似得一個女仔

係

人蠢真係無藥醫嘛

屌，啱啱呢part又睇到喊左

要跳舞了

其實得廢佬係廢鳩

應該唔係掛，原版嚟

原裝有無起歌?

跳完舞就

幾有創意，又符合現實

桐桐絕技

明明食飯果幕最吸晴 tvb cut到輕輕帶過就算 睇都睇到無撚哂feel

TVB表示
對劇情無幫助
CUT

黃蓉條臭雞又破壞人地感情

古代郵差都幾屈 冇固定地址都可以貨到付款

睇射雕覺得郭靖好撚on9
但睇神雕就會覺得佢好撚有型

跳兩下老舞 就cut

一定係隻馬內置GPS

班人亂 cut
幾時去死

轉頭一齊怒屌賤哥哥

天有多大 思念無涯 今生受不了牽掛
幾生抵不過與你一剎那
江山如畫 夢闌酒下 誰又為誰爭天下
不愛不悔不恨不痛也罷

準備起歌

傻姑

一番黎傻姑畫畫

連傻姑都唔差

靚左

靚過華箏

抹乾淨塊面靚咗勁多

三哥同傻姑有冇扑過野

閑雜人

傻姑好靚

竟然話江南7怪係閒雜人

三哥

七怪咁廢
又成日話調停江湖紛爭

把配音幾似三哥

七癈

死剩一個

傻姑都咁靚

七師傅肯定唔係

揪水

7c fu

七師傅

七廢終於死

得七師傅有用

傻姑好qq

傻姑一定好好屌

D盲人點收到風

桐

藥師： 傻姑，今晚同你玩遊戲

食屎啦郭靖

好似只係啞

七師父

跳舞未

屌個傻既我都無癮

屌打錯
啞先岩

有朵都算係咁

屌，咁都撞到

幾時約嫁?醉仙樓一戰

賤哥哥可以破16歲既蓉兒處

時間線好怪

郭靖批鬥大會，正式開始！！

晨早被人破咗啦

死曬啦

rip

跳得咁快

歐陽克？

盲柯

跳到呢

七師傅 r.i.p.

我啊

屌你老母!啪啪!啪啪!啪!屌你老母!啪啪!啪啪!啪!屌你老母!啪啪!啪啪!啪!

七師父係咪處

一野飛過去，連打個架都冇

去桃花島好似入長洲咁

屌你盲嘅反而走到

屌柒賤哥哥

港女

蓉兒真係好醒，知唔妥，打定個底

我都係咁話

蓉兒跳舞喇

呢頭講完
個頭

有無人cap個下背影做wallpaper

靖哥哥無口齒

起歌啦

江湖天下

之前出來既時候又要搭大船又出公海

特登放佢走 佢盲睇唔到邊個係兇手

Agger

批鬥郭靖，正式啟動！

放過靖哥哥啦

真係先知咁

G桐可否不要老

最後都係要戰死

唉on9郭靖就黎變另一個人甘

條仆街靖哥哥

賤哥哥講應承人當食生菜

其實郭靖真係好仆街

依頭講好野

轉頭俾蓉兒食屎

唔好提

7怪死剩1個？

打咩底都無用啦，郭靖on99咁

黃蓉G又挑撥離間

吹到唔怕斬頭

真係仆街黎

垃圾郭靖

郭靖呢段誓言捱唔捱到15分鐘

一句句小妖女

冇打既過程？

呢句真

賤哥哥
反轉豬肚就係屎

時間黎講跳舞會cut

呢個真
失撚左憶咁

佢先係真正9UPPER

冇

遲下回憶有

player

桃花島係咪長洲,即日來回幾次都得

7cfu

靖蓉

郭賤

唔敢睇

2cfu

屌啊？！最正係呢到

蓉兒好靚

7怪最有用應該都係2師兄同7師妹

佢對所有人既承諾都係承諾，除左對蓉兒

二師傅其實好型

屌你細個卡通版明明郭賤好英
容G只係條臭四

差咁遠

呢一世 下一世 勾手指？
島都未出就

港女蓉兒

天有多大

這輩子、下輩子、下下輩子，都要在一起，絕不分開

一齊戰死

胸有多大

諗起都好笑

好想喊

跳舞

屌 真係cut

好靚

江湖天下好好聽

垃圾

一秒變臉

天有多大 思念無涯

正

郭靖你條仆街幾時死啊

屌你個表情笑撚咗

落英神劍舞
桐桐本行

死哂

依下蓉兒做乜春 有d柒

做乜鳩呀，快撚啲去睇七廢啦

郭靖：

O乜撚嘢咀呀

鴨脷洲咋

牙蓉

死哂 唔睇了

跳乜姣舞

立親flag都奶野架啦

蓉兒跳舞正撚到

屌一陣好撚慘

賤哥哥似係睇緊桃花
唔係睇桐桐跳舞

我記得無咁短

呢PART係度做埋好怪

含春

反肚了

有cut嘢咩

射鵰同神鵰點同

molamola

點睇都係馬

我剩係可憐七師傅

怪怪地個様

好快就反口了

你兩兄弟都係仆街黎!!

郭靖個7個師父冇料就唔好咁多事啦

好似無cut

掛住溝女，快啲搵師父啦

幾時都係臭西

扯左未連登仔們

廣告返黎 批鬥賤哥哥時間

李一桐真係好樣衰

不知幾正

我剩係可惜廢老冇死

我愛桐兒

個樣好似商天蛾

賤哥哥呢一秒覺得蓉兒好撚正 下一秒fing低蓉兒

因為cut左句蓉兒問郭靖：跳舞比你睇好無

跳到勁靚

真係跟書喎, 有隻反肚嘅馬

笑死

7個都on9 冇計

戀愛的感覺

我都諗緊卡通版有射雕咩

六個打一絕都唔夠打捉住手腳都夠啦

我記得無咁短 一黎就大頭

Part舞無咁短

有d位似陳法拉

七師傅有冇幫老柯含過撚

點解郭靖可以咁賤
以後叫郭靖做郭賤算 屌你老母

桐桐係跳舞達人

仲有坑弟

一桐真係唔似27歲

唔係有講咩

有冇巴打依家同我一樣熄電視

agger 首歌我記得唔會咁快完

賤哥哥其實都唔係幾鍾意蓉兒

其實係cut左康仔少少

咩話

七怪自己冇本事
抵死

七個打丘處先平手

有講喎

脫衣舞達人

點解唔留毒或歐
係要西
屌

應該可以批鬥到爆post

仆街郭靖
蓉兒留比我，你攬住七個師傅過世啦

柯老因為盲唔知邊個打佢地？

首歌都cut到奇奇怪怪

問金庸

廢到呢

概念圖

袁承志
張無一心

宥排頂

好似去到蒙古打杖先見返蓉兒???

似37

咁我miss jor, sor

郭靖老母輪候區

同廢老過世

佢唔係想留楊咩?

Show Blocked User - 李一桐係雞

打你老母咩，打丘處機先係打和
當黃藥師=西毒=全真7子
七廢先打得贏1/7個西毒

G

屌你老母賤哥哥

如果柯老冇盲 有無機會同東邪打下

最戇鳩係要寫埋「殺我者乃... 十」

東/西
楊/黃

七廢比四絕秘殺啦

遲D盲佬仲on9

胸有多大 C CUP有嗎 今生受不了誘惑

係
專登放佢走
否則要殺佢有幾難

對住念G張畫飲酒個到

你老味呀

咪臭係 仲要以為自己好撚好打好撚正義
真係令人作嘔

人盲心都盲全身都廢
屌 個六個又係on9 唔識講句
楊康殺到黎 全程靜音打交

純粹唔想睇呢度

其實真係3哥殺7怪？

係，其他五怪一開始都以為係東邪，楊康佢地特登放個盲既走，最後知係邊個果陣已經遲曬

仲未block佢地咩？

最撚錯係無殺柯廢佬，仲間接令七師傅死

唔洗理條on9

反口開始！

應該快到講野時間都冇

how much

3cfu

公廁

批鬥大會

無事架 死炸嘛

有個四弟走甩左一段時間都無講野

一定係東邪做

朱聰

2cfu個樣做乜

袁承志 幫咗廠王殺漢人
張無忌 朱元章暴君
陳家洛 唔敢殺乾隆
郭靖 幫垃圾南宋死守

全部都係浪費精力

你咩意思呀

屌你垃圾靖

on9 郭靖

好慘
呢兩個人啲互相信任真係好差

屌你咩郭靖 咁蠢

咁都唔殺黃蓉g

郭靖垃撚圾

講大話？賤哥哥比雷劈

郭靖

牙蓉 阿七

你咩意思呀
你即係話我二師父偷你娘親既祭品

二師父個角色形象係七怪入面都算幾立體

屌你老母啦臭郭靖 洗唔洗咁撚惡呀

娘親靚嗎？

7cf

7 cfu 好似係自隊

好撚廢

喊喊喊!喊你老母咩

點解係呢個pose?

淨係七師父死特別激動

點撚樣睇都西字

郭靖變面啦

下世 下下世

西

七妹自殺都唔識留證據

西呀on9

你真係個個post都追撃

都要在一起

點睇都係西

七cfu條屍點解仲著住衫

點睇都西啦 傻西

屌，文盲

閪字 都唔識睇

係囉其實都可以話係西

依幕好似打機

好撚豬 賤哥哥

好明顯係西字wor 靖ching

淨係識諗東唔識諗西

咁都睇到係個東字

西毒呀ON9

幾like個跑shot

咁就諗到東
平時又唔見你咁叻

西唔得既

西字

唔俾係西字嘅 on9仔

點睇都似西喎賤哥哥

死都唔寫好d

車字都得

英文真好
W or E

緊係啦,得1個女師父,咁就死左,唔激動就假啦

塊面咁紫 係都中毒啦

應該寫黃蓉

東字有穿架

射鵰坑D唔殺老廢
神鵰老廢又幫返楊過迷途知返
金庸無撚敵

型過東西老頑童先

得幾劃，百搭嘅

連登神探。郭賤

係西狂

楊過

就咁睇就一樣

咪又係血

同我師父身上既血跡係一樣

點知係一樣

暴走形態

郭靖見到7cfu死係最激動，真愛

屌你老母郭賤

血跡一樣
人血有邊個唔一樣丫傻撚

西字都唔識 豬到

係桃花島點諗到西呀

一樣係紅色架！！！

頂你 咁惡做乜9

黑化賤哥哥

郭賤你真係一個on9黎

郭靖真係好撚豬

個腦真係坐住左

化驗官 郭大俠

我殺人需要理由咩

黎緊幾集唔睇了

傻咗

神探郭靖

冇知識真係既後果

賤哥哥唔好弱智住先啦

佢ON9,所以唔知人血係一樣

有聲

屌，一滴眼淚都冇

一掌打落去啦

扮乜撚野好人呀

郭靖好波，殺死黃蓉G就岩

人話

郭靖無eq 無iq

暴走形態郭靖

豬咁蠢

其實個果係南字都得啦

一直都弱智

老mk

同連登仔一樣

唔係架
柯廢老初頭對楊過仲有偏見過黃蓉

書就係忍到谷血都唔喊

好正郭靖尼到

係⋯⋯係我娘親

明明係南帝做

郭靖蠢都唔知係好事定壞事

啲配音

屌你 on9 郭靖

同連登神探一樣

黑化

on9你想殺就殺到咩

大把人隨意出入啦，7廢都得

15分鐘前：蓉兒係最好最好既姑娘，我地一生一世唔分開
15分鐘後：呢d就係証據！

on9，如果係黃藥師殺，點會唔清理現場啊
嗰度仲要係埋藏佢最愛女人遺物嘅地方，邊可能由得啲屍體隨便放

黃藥師殺人要逃走！？

個個都可以出入到桃花島架啦 傻鳩靖

之前個啞人點傳假聖旨

西字囉屌

西字呀屌你

攬住呢個七師父真係可以過世

用下腦點會係自己老婆個墓殺人

閪呀

桃花島真係可以自由出入喎

郭靖真係好蠢

西囉

東邪條屎忽鬼真係有機會殺七怪
西毒同裘千仞明明係東邪仇人, 但東邪都淆哂低唔敢搵佢地報仇
淨係識搵d廢柴黎出氣

東你老母咩
得個兩筆就話係東字
死番去睇蒙古文啦仆街

係姐
但無老廢
郭賤可能死左

好撚蠢

屌你老母係個悔字呀

係自己地方殺人都要走？

六個師父都自由出入左

唔係東字可以係咩野字呀

人之常情吖
老豆謀殺佢D巴打

無腦又點會諗

蓉兒都諗唔到

古時連登神探

中⋯⋯中⋯⋯

或者唔係字黎呢，死前想畫下畫啫

郭賤: 殺埋蓉兒你！

柯廢老呢個角色到底有咩用

咪係，第一個排除既就應該係老mk

點解好似唔同原著?

南希仁，江南七怪中的老四，樵夫打扮，身體壯實。

一般很少說話，不過一說就切中要害，在七怪裡頗有威信。使純鋼扁擔。武學是南山拳法，最後在桃花島中被歐陽峰杖頭怪蛇咬中舌頭，支撐多日後身亡。死前留書曰“殺我者乃十”，本指楊康，結果只寫了兩筆便氣絕而亡。郭靖誤認兇手為黃藥師。
最後他所中的毒經過黃蓉的軟猬甲傳到了楊康身上，將楊康毒死。

走火入魔咁

搞事
同廢老一樣

佢未奶過閪 所以唔識?

廢老點解可以死唔去

西字都唔識
點解有得屌

四師父呢?

唯獨廢老無死

郭靖蠢到

蓉兒連個西字都諗唔到

一燈想女女女女師父呀

垃圾 賤哥哥

呢一幕好 sad

一陣出黎

我想問佢係咪cut左楊康個信物

屌佢

咁我呢？你打算點樣對我？

郁手！

我屌你呀

要佢把西口9up

黃蓉平時咁撚醒 突然間變弱智

賤哥哥我屌你老母

殺佢啦

得四條屍？

陣間出

推跌蓉兒

屌你咁大力推蓉兒

屌你老母呀仆街郭賤

揸波龍爪手

屌柒楊過

唔係呢七條撚樣, 丘處機一早救返郭靖老母, 連大漠都唔會去

屌你郭靖

其實係「連」字

連尼住

你無蓉兒帶岩岩都沖到去 主室啦on9

推鳩我蓉兒

之前未睇過射鵰
原來郭靖成個弱智咁

女人去到呢D關頭都係阻頭阻勢

屌牙！推我蓉兒！

就係要做到想偷遺物先殺呀

楊康真係好撚醒

一開波就死咗

未到 好似

好賤

替蓉兒心痛

未到佢

垃圾賤靖

賤哥哥 屌你

唯一用途係話比楊過知佢老豆係咩人

佢以為自己考緊閱讀卷

黃老邪點解會收到假消息出左去搵蓉兒

一陣仲有4cf 等下

郭靖:黃老邪，我一定殺了你
三哥:

某程度佢都對楊過好好
佢對住仇人個仔咁多年都冇搞佢

聽日真相大白未

我只為七cf傷心

咁咪連射鵰都無囉

無線cut左 好似係

啊康架

連尼住害死我蓉, 我屌你老母

郭賤又蠢又萌塞， on9

仲有個師父呢

賤哥哥D戲好屎
班師父死撚哂個表情都同平時一樣

一分離就一兩年

on9賤哥哥

趕佢走都只係因為佢識蛤蟆功，同楊過都一直搞鳩佢啦

果舊咩黎？

一早死左個, 呢度死4個, 廢老走左

仲有個呢?

七師父呀

未齊人喎

楊康同木面G之間既定情信物

死得好啦江南柒怪， 垃圾廢老阻鳩住

成塊面紫到中毒咁款 個套路一睇就知唔撚係黃藥師啦
我屌你老味

其實係南字

木口木面

三哥：你贏既機會係0

吐血

cancer ?

我都想路嘔血

係咪仲有個c fu

朱聰真心勁 死前都偷到野

苗僑偉：(笑)

未死 頂到賤哥哥搵到就死

而家出

而家咪到囉 叻唔切

痴塊藥水膠布先啦

都有可能係個林字
林早洩

賤哥哥：臭雞

又郁手一陣！屌你老母

個個高手激氣都嘔血

蓉G仲講野
走啦

點解傻姑無死

叫得好核突

轉頭又話黃字

太燥

果舊rex掛鉤咩黎？

比阿坑帶走左

咩怪聲嚟

有排

好心就一掌打死G蓉

遲D會講

係裘千仞啊

邊個會忍心見到蓉兒喊

嘔血

起碼3集 果陣好似11點幾睇到呢part 為左追真相大白追到4點先訓 第日仲要返工

強姦

死老豆老母冷靜唔到都正常嘅

楊康個冚家剷

下星期

點解十解楊康

哩套改到真係差啲俾人圍死

南希仁中毒9叫 好似係

女女女傻姑

如果有個智力排行榜，賤哥哥同柯老邊個包尾

Btw,朱聰應該都好前下

起碼三集後

個廢老阻住兩集

一早搵四師父咪真相大白囉 on9靖

要留佢條命話比個仔知要搵郭靖黃蓉報仇

下星期一左右啦

好似係佢一直想離開個島
咁西毒佢地上左岸
傻姑就上左佢地隻船,之後淨雞雞跟埋佢地走

佢有咩資格話過兒同姑姑？

大師傅走夾唔抖，正仆街

郭靖啦，廢老係on9啫

直接寫楊康咪得，寫咩殺我者

七廢係點過桃花陣

1.桐桐

仲要係另一個仇人既契仔
最後佢都放低偏見認同楊過既人品

死前偷到證明 真心勁

西毒捉咗去做人質威脅東邪

傻姑呢？

有排啦
八月十五有排打

嘉興個到兩集 鐵槍一集

跟住佢一掌打中蓉兒個智慧甲

之後係鐵槍廟 阿坑就咁中伏

郭靖太熱氣搞到嘔血

黃蓉G都冇

你講啊，賤哥哥老母死個集
完全無反應

搵桐G出火

寫唔晒

個木字
其實直接寫楊康咪算

好心就咪撚寫頭頭果幾隻廢字啦

下，即刻開無雙喎

神偷

好似係穆念慈架

師傅>老母

坑仔今次真係可以叫做自作孽

我都最激動

一橫一直，果一棟唔夠氣寫落去寫太短

凡人用雙眼如何望見 心眼無從受騙
真相困於光源背面

除左黃蓉 全撚部人都可以宣怖為智障

今晚就1001

上面劇透哂

親老母死都不及幾個CFU死咁痛心

屌你老味垃圾賤哥哥
屌你老味狗仔康死全家啦

點解柯廢唔知兇手？

真係睇到燥

CUT到咁定原著係咁
好似跳得好快

話晒佢全家都唔過份

夜神開po

呢輯鐵槍廟拍得好好

四師父唔好打蓉兒呀

班on9唔出聲

喺歸雲莊踢爆裘千仞，拎解藥救馬鈺，其實佢好有急智

班友打交個時靜音模式

因為佢同連登仔一樣係盲架

以為邊撚個

屌你老豆殺我師父，扣你五十分

自己友都唔提下？

當時就算唔係中毒死, 都會俾西毒殺死

打得好

打死佢啦

郭靖我屌你老母

屌你賤哥哥成日打女人

推9我蓉兒